大埔有義士昏迷

唔好啊

??????????